[中宣部急令]網絡評審員同志快入！！！！！

食屎啦你地屌你老母，想分化黃店？
邊有咁撚易

藍店就一定唔幫襯架喇

你抹黑邊間黃店我就瘋狂幫襯邊間
我仲會特登渣車去懲罰
拉大隊叫朋友叫手足瘋狂懲罰

多謝提醒要定期懲罰黃店

btw, 附上做五毛的報應一則

五毛老家房屋被強拆 微博求助又被封 網民：報應來得快

【阿波羅新聞網 2019-10-13 訊】
大陸一名五毛10月9日在微博謾罵詆毀美國，轉天老家爺爺奶奶住的房子被強拆。該五毛在網上求助後，微博賬號被封。網民紛紛奚落其是現世報。

大陸網名「種花家的愛國紅小將」的微博。（微博截圖）
大陸一名五毛10月9日在微博謾罵詆毀美國，轉天老家爺爺奶奶住的房子被強拆。該五毛在網上求助後，微博賬號被封。網民紛紛奚落其是現世報。
大陸網名「種花家的愛國紅小將」10月9日在微博上發表仇視美國，要殺光香港民眾的惡言。他說：「我不但支持911，甚至希望對你們每個州再來一次。」甚至叫囂「香港人一個也不能留，美國人一個也不能活。」
10月10日，還是這個「種花家的愛國紅小將」卻在微博上求救，說自己老家爺爺奶奶的住房在晚上被強拆，父母趕回老家要去上訪也被攔截，並被威脅要毆打他們。稱「求助大家幫幫我你們一家人吧。」
10月11日，網民「談吐TIMETO」說：「種花家的愛國紅小將」的微博不見了，相關貼圖也全網封，算是享受了頂級敏感內容的待遇。
對於「種花家的愛國紅小將」的「遭遇」，不但沒有換來網民的同情，更多的是對他的嘲笑和諷刺。
網民「盛開的鬱金」：「簡直是報應來得快。」
「一度飄過」：「確實是頂級待遇了，圖片全封鎖，我即使修改過圖片，過了一會都被識別出來屏蔽掉，然後限流，別人根本搜不到你的微博。」
很多網民對「種花家的愛國紅小將」也表示了同情。
「憂國憂民劉先生」：「他也挺可憐的，遇到這種事他們受到的打擊遠比普通人大。」
「霍姚雙雄」：「相信他只是一時狂熱過度，經過生活磨礪後一定會深刻反思過去的作為。可恨之人必有可憐之處，還是希望有人幫他發聲。」
還有人說，在大陸，這些被中共洗腦以後不顧事實、失去理智、盲從跟隨中共的所謂「愛國者」有很多，這些人也是被中共利用，真正到了和中共有利益衝突的時候，他們也是被中共拋棄的對象。

貼多單

「五毛大V」袁小靚丈夫被北京拘押 向澳媒哭求澳洲出手救夫

已入藉澳洲的中國前外交官楊恆均，今年 1 月在廣州被中國當局帶走調查，至今仍未獲釋，他的妻子袁小靚是著名「網絡大V」，經常在微博歌頌中共政府，批評西方民主。身在內地的袁小靚日前接受《澳洲廣播公司》訪問時哭訴，指丈夫生死未卜，自己被禁止出境，希望澳洲政府關注營救她丈夫，「最基本的，去關懷人權狀況的方面吧。 但是我覺得現在，說實話，我挺失望的」。

但由於袁小靚過去的言論，她的哭訴未有得到網民同情，有網民笑她自作自受，向她惡毒攻擊的西方求救，迫害她的是過去歌頌的中共，「這樣對五毛人渣也是報應」。

袁小靚本名袁瑞娟，網名「染香」，在微博有 43 萬追縱者，和北大學者孔慶東、司馬南等都被形容是「五毛大V」，經常在網上歌頒中共政府，批評西方特別是美國。袁小靚下嫁楊恆均後，外界估計她隨丈夫在美國居住，她去年亦在微博發帖，透露正為繼女在美國找學校。

楊恒均年初被捕後，袁小靚星期一首度接受訪問，向《澳洲廣播公司》哭訴，指自己被禁止出境，丈夫生死未卜，希望澳洲政府出手拯救丈夫，「我只希望他能平安回來，時間越長越難受，主要是見不到他。哪怕律師能看見他，確認他安全，我也安心了。現在就完全沒辦法。」

五毛發文挺港警暴力 全家2天後遭中國黑警毒打
2019-11-23 00:39

台灣網友認為，中國網友沒受到相等待遇之前，不會拿出同理心看待香港反送中抗爭。

〔即時新聞／綜合報導〕香港反送中抗爭持續不斷，有中國網友透過微博發聲，力挺香港警方的暴力行為，不料事隔兩天家裡遇上中國黑警施暴，將事件PO網，痛罵「還有王法嗎？」目前帳號已被微博封鎖。

從臉書社團「爆料公安」備份的截圖能見到，微博用戶「歲月靜好平安是福」11月19日發文嗆香港反送中：「祖國大陸給香港的待遇和扶植不夠好嗎？」、「要啥民主？要啥選票？要啥人權？這些東西能當飯吃？」、「缺少社會主義的毒打，打一頓就老實了」。

未料該用戶在11月21日發文指出，「我們一家人駕車路過二廣高速路段口時，被黑交警圍住，說讓我們交罰款，張口就要2000（人民幣，新台幣約8672元）」、「我們不答應，他們就用對講機叫來十幾的人，對我們進行圍毆暴打」、「我母親被黑警察打成重傷」、「他們領導還說這屬於合理執法範圍」，痛批「還有王法嗎？還有天理嗎？」，並向社會求援。

這2篇貼文均有數萬案讚數，在微博引發討論，目前已被官方封鎖帳號，其餘在微博轉貼存證截圖的文章也一律被刪除。對此，台灣網友指出，「這種他們只會視而不見，因為還沒輪到自己，等輪到他們的時候，大概就跟現在的當事人一樣，上網討拍，成為台灣人的笑料一環」、「好想去留言」。

五毛不願面對

推多野